# Descargar nodejs
https://nodejs.org/en/
# Descargar dependencias del proyecto
npm install
# Correr proyecto (tomar en cuenta que esta configurado para funcionar con postgresql en local) y el api corre en el puerto 1337
sails lift
